錫菲聯對維拉消失嗰球到最後救咗維拉一命

冇呢一分就輸得失球降班

35分點樣輸得失球

入左果球咪34分囉⋯

-27 34
-25 34

你咪懶醒 入咗維拉唔識入返？

秒

如果大家34分，維拉今場會贏西咸啦

咪教精條傻仔

條友都唔識波

事實錫菲聯入左球比人吹走，你果啲係假設，邊個懶醒呀

樓主講既設定係入撚左只係比人吹走，你就拎假設當真，陰9公，柒左就認啦柒頭

上面3件柒頭潛撚哂水般茅因為呢球可能上訴，點睇呀

算喇
2020年足球比賽依舊不公平

推乜能

拉返

條能樣自己柒 應該推啦

比下面佢

好

上訴有用嘅話早幾年卡迪夫就唔會比軌黑到降班啦

維拉輸一球咪追番一球囉, 唔入咪打守勢波博一分, 咁都唔識??

呢下真係黑撚到 鷹眼系統罷工

錫菲聯尾場打修仔喎

咁大間球會都個個唔識喎

就算維拉個場少一分應該都係般茅降
最後一場要攻既話風流波鎚仔都唔會阻維拉發達